\subsection{Gestión del alcance}

\subsubsection{Procesos de gestión del alcance}
\begin{frame}{Procesos de gestión del alcance}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Acta de constitución del proyecto
			\item Plan de dirección del proyecto
			\item Factores ambientales de la empresa
			\item Activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item Análisis de datos
			\item Reuniones
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan para la gestión del alcance
			\item Plan de gestión de los requisitos
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection{Recopilar requisitos}
\begin{frame}{Recopilar requisitos}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Acta de constitución del proyecto
			\item Plan de dirección del proyecto
			\item Documentos del proyecto
			\item Documentos de negocio
			\item Acuerdos
			\item Factores ambientales de la empresa
			\item Activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item Recopilación de datos
			\item Análisis de datos
			\item Toma de decisiones
			\item Representación de datos
			\item Habilidades interpersonales
			\item Diagramas de contexto
			\item Prototipos
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{Recopilar requisitos}
		\begin{itemize}[<+->]
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Documentación de requisitos
			\item Matriz de trazabilidad de requisitos
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection{Definir el alcance}
\begin{frame}{Definir el alcance}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Acta de constitución del proyecto
			\item Plan de dirección del proyecto
			\item Documentos del proyecto
			\item Factores ambientales de la empresa
			\item Activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item Análisis de datos
			\item Toma de decisiones
			\item Habilidades interpersonales
			\item Análisis del producto
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Enunciado del alcance del proyecto
			\item Actualizaciones a los documentos del proyecto
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection{Crear la EDT}
\begin{frame}{Crear la EDT}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan de dirección del proyecto
			\item Documentos del proyecto
			\item Factores ambientales de la empresa
			\item Activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item Descomposición
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Línea base del alcance
			\item Actualizaciones  a los documentos del proyecto
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection{Validar el alcance}
\begin{frame}{Validar el alcance}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan de dirección del proyecto
			\item Documentos del proyecto
			\item Entregables verificados
			\item Datos de desempeño del trabajo
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Inspección
			\item Toma de decisiones
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Entregables aceptados
			\item Información del desempeño de trabajo
			\item Solicitudes de cambio
			\item Actualización a los documentos
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}


\subsubsection{Controlar el alcance}
\begin{frame}{Controlar el alcance}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan de dirección del proyecto
			\item Documentos del proyecto
			\item Datos de desempeño del trabajo
			\item Activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Análisis de datos
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Información del desempeño de trabajo
			\item Solicitudes de cambio
			\item Actualización del plan para la dirección del proyecto
			\item Actualizaciones a os documentos del proyecto
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}